{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26723",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 SUM(썸) HOTEL"
    },
    "text": "清州SUM(サム)HOTELでリラックスして楽しむことができます。 今回、21年のリニューアル工事により、さらに新しくなったホテルでは様々な便宜施設が提供されます。 宿の中には65インチスマートテレビと最高級ゲーミングPCが設置されており、ゲストに高い品質の視聴とゲーム経験を提供することができます。 また、ホテルは計32の客室で構成されており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 駐車施設は270坪規模に設けられており、駐車に便利さを増してくれます。 フロントではトースト、牛乳、飲料水、シリアル、コーヒーが備え付けられており、いつでも簡単に食べられます。 また、すべての客室にはネットフリックスが使用できるスマートテレビと最高水準の備品が用意されています。 ベッドはラテックス素材で製作されており、最高級の枕と布団が用意されており、快適な寝床を保障します。 携帯電話の充電器も備えており、iPhone5/4とアンドロイド用に用意されています。 また、全客室には殺菌システムが設けられており、快適で衛生的な環境を維持しています。 清州SUM(サム)HOTELで皆さんを歓迎します！",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルでは何が提供されますか？",
            "answer": "このホテルでは、65インチスマートテレビと最高級ゲーミングPCが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は32室です。"
        },
        {
            "question": "どのような案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "駐車施設は270坪規模に設けられています。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何が備え付けられていますか？",
            "answer": "フロントではトースト、牛乳、飲料水、シリアル、コーヒーが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品が用意されていますか？",
            "answer": "すべての客室にはネットフリックスが使用できるスマートテレビと最高水準の備品が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ベッドの素材は何ですか？",
            "answer": "ベッドはラテックス素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器は何種類用意されていますか？",
            "answer": "携帯電話の充電器はiPhone5/4とアンドロイド用に用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような環境が提供されていますか？",
            "answer": "全客室には殺菌システムが設けられており、快適で衛生的な環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスで皆さんを歓迎していますか？",
            "answer": "清州SUM(サム)HOTELで皆さんを歓迎します！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 370
    }
}